/* 
  Localizable.strings
  btccurrency

  Created by fd on 2022/10/26.
  
*/
"High" = "高";
"Low" = "低";
"Average" = "平均";
"Change" = "兑换";
"Switch Currency" = "转换货币";
"Rate Detail" = "汇率详情";
"Currency not found" = "未查询到此币种";
"Currency" = "货币";
"Local Currency" = "当地货币";
"Frequently Used" = "常用";
"Switch Currency" = "转换货币";
"Currency symbol" = "货币符号";
"Default Currency Value" = "默认货币值";
"Set Decimical Digits" = "设置小数位数";
"More Settings" = "更多设置";
"Plugin" = "插件";
"Red rise green fall" = "红涨绿跌";
"Green rise red fall" = "绿涨红跌";
"Quote color" = "报价颜色";
"Keyboard Sound" = "键盘声音";
"Cancel" = "取消";
"Recovery" = "恢复";
"Restore the default currency list?" = "恢复默认货币列表？";
"OK" = "OK";
"Location Services" = "定位服务";
"Please open \"Location services\" in the system settings to allow \"Currency\" to determine your location." = "请在系统设置中打开 \"定位服务\" 以允许 \"Currency\" 获取您的位置";
"Converter Setting" = "转换器设置";
"More Setting" = "更多设置";
"This widget will display the currency list of converter." = "此小部件将显示转换器的货币列表";
"Set Decimal Digits" = "设置小数位数";
"Legal Tender" = "法定货币";
"Cryptocurrency" = "加密货币";
"Converter Watchlist" = "汇率列表";
"View all your favorite currency conversions in real-time." = "实时查看所有您喜欢的货币汇率";
"View the top 2 of your favorites currencies conversions in real-time." = "实时查看您最喜欢的前两种货币汇率";
"Single Rate Comparison" = "单一汇率比较";
"View real-time exchange rate trend comparisons of your favorite currency." = "实时查看您喜欢的货币的汇率趋势比较";
"Rate Comparisons" = "汇率比较";
"View real-time exchange rate trend comparisons of the top 2 of your favorite currencies." = "实时查看您最喜欢的前两种货币的汇率趋势比较";
"Game" = "游戏";
"Redeem" = "积分";
"Profile" = "设置";
